飛虎隊車到埋佐敦？

From HA secrets

呢到唔係Jordon喎

推唔到照推

呢度太子道東坪石村黎wor

入九龍灣去啟德隧道 直飛理大